求推介一手5人家庭車，20萬左右

小弟平平地想買架 一手5人車，載BB周圍去

上網見有人推介 Jazz，Golf

唔知巴打們有冇好推介

萬分感謝

目標想揸 3-4年左右

揸熟左再換車

Gk5

小弟即刻研究一下，多謝巴打

呢度唔問得H車 尤其Jazz

自隊一打膠
Sorry

Kia cerato

未揸熟就想一黎買新車？ 驚你撞花肉痛wor

買二手啦

Sienta

Toyota hiace

Noah喇

Killed in a.......

Prius c la

Golf後坐加個car seat已經令到前面無位坐

有bb的話揀有趟門嘅會方便啲
5人就Spade，Solio
7人就Freed，Sienta

竟然無人講最安全嘅volvo

20萬一手，你幫我買架

Spade,啱啱買左過兩日拎車

v40 25萬？
我都係求其search

Tiguan

有20萬，唔使買5+2 啦，買細7 Noah/Stepwgn，大7 Odyssey/Elgrand 都得啦

你嗰啲全部20萬尾30頭

如果有bb放car seat呢類車既後座會好窄。但你要golf size就部部車都係咁

新polo?

一手
你係咪想講新車呀

柒車

20萬都係Jazz Polo Golf Cerato Carens嗰啲

新車唔同 1手車 wor

師奶買餸車

一家大細邊個叫你買hatchback咁得意

一手係新車定係牌簿1字先？

btw樓主用「一手」呢個詞真係好on9

新手唔識野
Sor

我想買新車
巴打指導下小弟

係
自膠

因為通常買二手車嘅話，牌簿手數會係一個影響價錢呡因素
新車的話，車主就係1字牌簿
第二個車主就係2字，如此類推
所以買車時會問幾多手或幾字牌簿

新車就sienta
二手就noah
到時要賣包你一周內脫手無煩惱

你5人車意思係載5個？ 定係純粹想要5人車？ 載5個既話5人車其實都幾辛苦 坐中間個個慘過狗 載5個就買 6/7人車啦

golf sportvan??

咁同1手車同新車有咩分別

Golf = jazz = 2人車

過來人話你知
唔好買5人車
太細啦
起碼買Noah / stepwgn

新車車主係0字牌薄wor.........

屌你自己唔識就咪誤導人啦
第一個車主係0字牌簿呀

係喎屌 我柒咗
牌簿數字係前車主數目

其實主要3個人坐

好間唔中先載1-2個朋友

咁得啦 多好多選擇
spade solio 闊 趟門 但7同無力
jazz 闊 有力 但有圖你睇
note 無乜特點
mazda2 窄 但好似比較安全 有小朋友啱
polo r洲車 但連登仔實話波箱問題
clio gt 型 r洲車 操控正 但罕見可能要整就煩

實際自己去試揸下先知

男人老狗真係唔好揸果堆四米左右車仔
好撚肉酸

揸拖頭加40呎櫃夠唔夠霸氣？

宜家J咩 下下都鬥長鬥大 夠用就得啦

真係霸氣好多
你估人人舞得掂

認同夠唔夠用都係其中一個考慮因素
不過大家睇法唔同,我會睇埋外型,四米果堆就算夠用都....

Freed > sienta

上一代audi a5 / a4 旅行版，車尾一定夠放Bb車有餘，車完屋企人，再出去溝女無難道

買Spade 不如買Solio 好過，單電趟再加個錶板真係柒到核爆，為買牌子而買

Solio 真係抵玩
日本自駕試過 一試難忘

咁既價雙電趟算齊料，有小朋友或老人家最適合

樓主有無揸開車？

多謝推介，小弟會去試下

講起就慚愧，小弟就冇咩點揸
所以我d問既野成個白痴咁，請巴打們見諒

我太太就有揸開，買架新車都係比佢每日帶BB周圍去

經常坐5人？

20萬內咁就Suzuki Solio啦
雙電門 家庭味濃 BB上落都方便

內籠想再舒服d 空間大d 但都係得20萬budget既話

不如買二手七人車Noah/Stepwgn/Serena 同樣係雙電門 家庭車一流

Golf其實都係好選擇 但BB上落時要小心d

家庭車又得。
唔洗車老婆仔女時同朋友聚會起碼都型d。

Spade 啦, 有電門, 加上你渣, 老婆同bb坐後面, 勁多位

唔好理7唔7架啦, 係呢道, 唔係渣牛渣馬, 大家都會覺得你7

Spade 7就梗
家庭車仲想點
樓豬有晒老婆仔女唔通仲渣型棍車威比其他囡咩

Solio係抵玩
但係有樣嘢你試車未必會試到，就係隔音好撚差
一落雨嘅話好似打鼓咁
我之前都想買，但坐完friend嗰架就卻步

raindrops keep falling on my head

無錯, 最緊要方便, 呢架真係穩陣

Spade有咩咁穩陣 負責任男人起碼都Sienta/Freed啦

點解係都要揀7座？

五座坐滿5個人真係乜柒都擺唔落

咁7座坐7個人會擺得落？

我諗佢想講7座坐5個仲有位

極少坐足7個既，我我買 SUV

咁可能樓主坐3個呢

我由Noah 轉左去而家Discovery, 兩邊都極少機會坐多個五個人

Noah方便好多，易上易落易泊車